{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019153?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 올리브"
    },
    "text": "大田龍門HOTEL ALLは2021.05にリニューアルしてオープンしました。 今回のオープン記念にグランドオープン特別価格として多くのご利用をお願いします。 全客室には65インチの大型テレビが設置されており、映画館のような雰囲気を演出することができ、高仕様PCで様々なプレミアムゲームを楽しむことができます。 フロント前ロビーには高級カフェコーヒーやおやつなどを無制限に提供し、お客様の利便性と満足度を高めるために最善を尽くしています。 ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。 客室は2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 未成年者は男女同室での宿泊が制限されますので、入室の際に身分証明書を確認します。 写真と同じではないタイプの客室に割り当てられる場合があります。 客室清掃のため、入室および退室時間をお守りください。 客室基準人数は2名で、最大人数を超える場合は入室できません。 入室の際には指定された顧客以外の無断客室への出入りを厳しく制限し、特に未成年者の無断入室の際には民事·刑事上の責任を負わなければなりません。 初期入室のお客様以外の無断入室の際には強制退室措置となることがあり、一部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。 徒歩専用客室は車両利用ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルALLのリニューアルオープンはいつですか？",
            "answer": "ホテルALLは2021年5月にリニューアルしてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの客室にはどんな備品がありますか？",
            "answer": "ホテルALLの客室には65インチの大型テレビが設置されており、高仕様PCで様々なプレミアムゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLのフロント前ロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルALLのフロント前ロビーでは高級カフェコーヒーやおやつなどを無制限に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの客室には何のシステムが設置されていますか？",
            "answer": "ホテルALLの客室には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "ホテルALLの客室は2名基準です。人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は男女同室での宿泊が制限されていますので、入室の際に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホテルALLの客室は写真と同じではないタイプの客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの客室の入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルALLの客室の入室および退室の時間は通常のホテルと同様です。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルALLの客室基準人数は2名です。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLでは無断客室への出入りは制限されていますか？",
            "answer": "ホテルALLでは入室の際には指定された顧客以外の無断客室への出入りを厳しく制限しています。特に未成年者の無断入室の際には民事・刑事上の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルALLの駐車場は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルALLの徒歩専用客室では車両利用はできませんか？",
            "answer": "はい、ホテルALLの徒歩専用客室では車両利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 588
    }
}